感情台點解多左咁多塔羅占卜既post

有冇人幫趁過佢地, 邊個最準?

星座撚 占卜撚全部都係on9仔

有冇人覺得準? 講緊係 隔住個mon幫你算果d.

其實格住個mon係準唔準

我都想知

我都覺

心諗隔住個mon會唔會連副牌都冇。。。直接9up 又冇成本, 每次收幾十到幾百都幾爽???

咁多人搵食

之前做過兩次都算準，佢會影副牌我